กลับเป็นสีเหลือง
ของใหม่ได้แก่
ขึ้นทีละสิบ
คราวนี้เปลี่ยนคีย์แล้วใช้งานได้เลย
จากของเดิมต้องดาวน์โหลดอิมเมจใหม่หมด
ด้วย
ตัวเก่า
ที่มา
ปรับปรุงความสามารถของ
ปรับปรุงความสามารถให้
ปรับปรุงวิธีการอัพเกรดรุ่นจาก
พบกันทุกครึ่งเดือนกับ
ฟีเจอร์อัดวิดีโอขณะเล่นเกม
รองรับเกมดัง
รุ่นใหม่
สั่งให้ตั้งเวลาเตือน
สั่งให้เล่นเพลงได้แล้ว
หลังจากเปลี่ยนเป็นสีขาวล้วนแล้วโดนบ่นมาก
หลายจุด
อีกรอบ
เข้าใจเนื้อหาในโน้ตมากขึ้น
เช่น
เดิม
เปลี่ยนสีไอคอน
เปลี่ยนไอคอน
เป็น
เพิ่มเข็มทิศบนไม้บรรทัด
เลขเวอร์ชันล่าสุดรอบนี้เพิ่มเป็น
เลยกลับมาใช้สีเหลืองเหมือนเดิม
แต่ต้องใช้กับบริการ
ในการเล่นแบบเต็มหน้าจอ
ได้
10
14342
14352
14352
2
4
Battlefield
Blog
Build
Build
Cortana
Counterstrike
DOTA
DVR
Diablo
Enterprise
Experience
Explorer
Explorer
Explorer
File
File
Game
Global
Groove
III
Ink
Insider
Insider
League
Legends
Music
Notes
Offensive
Pass
Pro
Sketchpad
Sticky
Warcraft
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
World
a
of
of
set
timer
